點解勇武抗爭只有市民，而從來冇人提過議員？

當大家講到今次係終局之戰，要用盡一切辦法阻止既時候，咁議員呢？
泛民議員先係最接近立法會核心既既一批人喎
市民要面對既係全副裝備、有大量後援既警察，而且勢孤力弱比黑警拉去暗角都冇人知
立法會保安根本就差9皮，而且有大量記者鏡頭影住，根本冇人夠膽亂黎
唔知泛民議員做好終局之戰既準備未呢？
如果佢地已經由詳細部署，有晒計劃用一切方式（包括暴力）既，當然值得大家博命配合
但根據往績，永遠都只係有幾個較進取既人會衝（只係衝），其他傳統泛民只會「堅持」和理非叫口號，甚至自動配合保安被抬出會場
如果係咁既話，市民係場外再做得多又有大作用呢？

鄭松泰

應該要開路比市民入立法會

諗起佢屌柒梁游係立法會搞串party
搞到民主派